想學投資股票

啱啱出黎做野 見而家武肺個市好似幾抵入
但本身又冇投資經驗
想學嘅話 可以點樣開始？

股票（英語：stock）或是資本存貨（英語：capital stock）是一種有價證券，股份有限公司將其所有權藉由這種有價證券進行分配[1]。因為股份有限公司需要籌措長期資金，因此將股票發給投資者作為公司資本部分所有權的憑證，成為股東以此獲得股息（股利），並分享公司成長或交易市場波動帶來的利潤；但也要共同承擔公司運作錯誤所帶來的風險。

all in 0005

5仔低位呀

會唔會遲左6個月先開依個post

咪係
呢加都升返哂先黎入
想輸錢咩

師兄認真？但係d人唔係話啱啱開始升個時可以跟住入咩？

下年上唔上得返$50

多啲睇圖 多啲睇書 唔好做模擬倉 雞仔注試自己情緒 大約係咁

你自己睇圖
2月最底 開始升到依家都升到同肺炎前差唔多
有d仲要破埋頂
講你又唔信
你咪自己去試下喔

想請教下點解唔好做模擬倉？

唔用本金唔肉痛用真錢先知自己情緒

就算你用本金既10% 5%去玩 都一定比模擬倉有感覺
你會feel到啲錢出出入入 大約知道自己心臟有幾大
了解自己同訓練自己情緒 係最緊要

直接call put啦，單向無錢賺

係咪即係對沖

我本金得個幾萬蚊
我預攞5萬出黎投資 其餘留返旁身

睇你自己受到幾多風險
同埋睇你諗住點分配你筆資金